民建聯：特首計劃在11月區議會選舉過後重新包裝推出逃犯條例

【Now新聞台】民建聯立法會議員蔣麗芸在本台節目《時事全方位》上，認為政府加強宣傳後可考慮重推逃犯條例修訂。

對於社會有聲音要求成立獨立調查委員會調查整場612衝突，蔣麗芸認為可以考慮。她又指，政府在這次爭議做得不理想，希望林鄭月娥在未來三年多做民生工作。

其實民建聯係咪都同林鄭割左

真係正確詮釋乜野叫豬隊友

個標題同內容唔同喎

咪一樣，佢大概意思，長輩圖都係咁宣傳

喺得呢邊出，資訊準確性好重要

推

d女人小氣到呢

班男人正廢柴

睇死一定會在區議會選舉後重推

佢係真係蠢唔係扮架

喂大佬你估下就唔好貼出黎.. 一陣比人捉撚住你老作

唉，實係呢招架啦，差在幾時姐。。。

民建聯光速割左蓆啦

李餵鯨就係睇到我呢個POST先割蓆

唔緊要，反正民建聯割唔割都會清算曬佢地

呢個時間單野未平息, 就算幾蠢都吾會甘講野??

感覺就好似田北辰, 借意講給人聽幾號會投票.
班建制表面支持, 其實背部狂插!!

借機講777仲想甘做, 繼續推建制去死.
今次可能係有心反檯!!

到時真係又要班建制出面死推,
2個月後就係建制死,
依家我踢爆777, 就777死.

好簡單:"我死不如777死!!"

今次影響到區議會選舉 送中派都不滿緊

區會之後又立會
新一屆立會之後可能性較大

[團結最大公約數]香港公民誓詞